[
    {
        "id": 102,
        "question": "Bir işin yabancısı olan, eli işe alışmamış, bir işi beceremeyen",
        "letter": "A",
        "answer": "acemi"
    },
    {
        "id": 529,
        "question": "Açık seçik olmayan, net görünmeyen, iyi seçilemeyen",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulanık"
    },
    {
        "id": 1369,
        "question": "Şubat ayında birer hafta arayla havada, suda ve toprakta oluştuğu sanılan sıcaklık yükselişi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cemre, cemre düşmesi"
    },
    {
        "id": 172,
        "question": "Açılıp kapanan bir veya birkaç ağızlı küçük cep bıçağı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakı"
    },
    {
        "id": 557,
        "question": "Doluluğunu, gücünü yitirme",
        "letter": "D",
        "answer": "Deşarj, deşarj olma, deşarj olmak"
    },
    {
        "id": 1414,
        "question": "Özellikle bilginin temellerini ve doğruluk durumunu inceleme, sınama, yargılama",
        "letter": "E",
        "answer": "Eleştiri, eleştirme, eleştirmek"
    },
    {
        "id": 55,
        "question": "Yeşil bitkilerin ışık enerjisiyle besin üretmesi",
        "letter": "F",
        "answer": "fotosentez"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 588,
        "question": "İlgi ile karşılanabilecek haber",
        "letter": "H",
        "answer": "Havadis"
    },
    {
        "id": 272,
        "question": "Barınma amacıyla bir yerde oturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikamet, ikamet etme, ikamet etmek"
    },
    {
        "id": 1751,
        "question": "Yeryüzünde en küçüğü Avustralya olan 7 büyük kara parçasından her biri",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıta"
    },
    {
        "id": 298,
        "question": "Bir yere asılmak için yazılmış yazı, tabela",
        "letter": "L",
        "answer": "levha"
    },
    {
        "id": 630,
        "question": "Dayanaksız, delilsiz, arkası boş olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mesnetsiz, mesnetsiz iddia"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 661,
        "question": "Kötü bir durumun ya da olayın duyulmasını gizlemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtbas, Örtbas etmek"
    },
    {
        "id": 763,
        "question": "Konum ya da duruş biçimi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pozisyon"
    },
    {
        "id": 684,
        "question": "Kanıtlanmamış bir haber ya da olay, söylenti",
        "letter": "R",
        "answer": "Rivayet"
    },
    {
        "id": 1276,
        "question": "Elle tutulur, gerçek",
        "letter": "S",
        "answer": "Somut, sahi, sahici"
    },
    {
        "id": 1683,
        "question": "Çoğunlukla saç yıkamakta kullanılan, kokulu ve bol köpüklü bir tür sıvı sabun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampuan"
    },
    {
        "id": 1927,
        "question": "BİR ŞEYE HASTALIK DERECESİNDE DÜŞKÜNLÜK",
        "letter": "T",
        "answer": "Takıntı, Takıntılık, Takma, Takmak"
    },
    {
        "id": 1564,
        "question": "Aklında kalmamak, hatırlamamak",
        "letter": "U",
        "answer": "Unutmak, unutma"
    },
    {
        "id": 1565,
        "question": "Birlikçi, birlikten yana, birleştirici (siyaset)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter, üniter devlet"
    },
    {
        "id": 1571,
        "question": "Niteliksiz, daha önce işte tecrübesi olmayan",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıfsız, vasıfsız eleman"
    },
    {
        "id": 901,
        "question": "Özel gezinti gemisi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yat"
    },
    {
        "id": 774,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, çünkü anlamlarındaki bağlaç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zira"
    }
]